極痴線 如果有個人咁樣溝你 點撚樣對應

話說我有個fd比個癲佬追
一開波都正常
但之後就發神經
我唔遮名啦
直接睇圖
就算block 左佢Wts 佢都用唔同途徑煩我個fd
我個fd 好不安
最撚on9 係佢地個common fd 屌我個fd
到底做乜9

咁都唔block

死狗公直接Block啦

條女一定好有仙氣

我除左個受害者
完全唔識佢地
亦唔係佢地圈子既人
如果條痴線佬 同 佢班fd 有睇連登
我想講 追女仔唔係咁撚樣追既
你呢啲叫滋擾
仲有 人地唔鐘意你 點樣逼人呢？
試下先？ 試乜撚野
收手啦
非圍威喂

應該係連登仔黎

俾上面張圖嚇死 咁撚大隻眼

好撚痴線
正常第一句就block

Block 左條友啲common fd 就煩佢
咁可以點
我係覺得痴撚線 都叫左佢block
冇諗到啲共同朋友都係無腦

佢之前拍過好多次拖

邊張 隻狗？

佢話4 次呀
話咩要吸收經驗先識愛人

邊有可能呀ching
佢痴線架

等咪等 洗唔洗講咁多次我真係會等你

問題係佢地都係大專生啦
我個fd 諗野又細路女
所以覺得好煩 好down
正常都I dont give a shit la

男人 可以堅持鍾意一條女好耐
佢可以做癡心情場劍
但咪撚做到咁肉酸啦屌

block

lm

Block 埋啦

Block 左比第二個fd 煩呢
即係好似唔同個男一齊
又冇晒其他中學同學

痴線佬

見一個block一個咪得

Wts對話我覺得都仲叫接受到
但電話太過份

咩撚野logic唔比機會人就係自私。

拍過4次拖咁條件都應該幾好
點解講野會成個毒撚咁

咁樣會冇晒fd
我個fd 好撚內向
唔多識social

唔見佢比錢人
唔見有錢佬俾錢我
極自我中心

毒撚最忌有自信 其次係外人最怕毒撚有朋友 因為只會係兩個以上既毒撚 一有咩事 俾多過一個毒撚搞都咪話唔痴線

一分鐘 7 個 miss call
每次打去唔夠十秒就cut線，之後即刻再打去？

真心睇唔過眼
唔鐘意都要屌
我真係屌佢老母

咁煩你都忍到
係我就block鳩佢
痴線佬連個friend都係痴線
樓主出入要小心啲俾人跟

所以咪分手囉 點睇佢都唔會係玩家而分啦

依條友先痴線，唔受溝就賤格

痴線係你個fd黎？
痴線 唔鐘意佢 避佢 就係自私
你個fd都係痴撚線

條撚樣都唔識溝女既
邊會用逼架

正常打兩三次唔聽咪
搵日再打過囉
一分鐘7次同自殺有咩分別

呢層我唔知
比人煩果個唔是我
我係聽人呻

報警啦 擺埋佢個樣上黎plz

好痴線，block埋個fd啦

Block
就係咁簡單，唔捨得就咪撚上黎叫春

又係仙氣毒撚黎

咁痴線嘅毒撚都拍到四次拖我想跳樓

聽講唔只呢個 佢只係cap 其中一個比我
應該比人圍屌緊

痴撚線 超同意 呢啲係滋擾 唔係追
好on9

咪就係block 撚7 左
再比人圍屌
唔比chance 佢呀

block左邊到黎花生食

無錯 就係仙氣

嘩佢個fd都係痴線嫁喎
比我就block9晒佢地
自信嘅毒撚真係好撚恐怖,諗起都怕怕

估下做乜撚

痴撚線 依家block佢係佢滋擾啊嘛
講到明有男朋友啦仲煩撚住
邊啲無腦fd見到咁都仲幫住佢就咪撚理啦
人大左唔係連真心朋友都唔識分啊

屌係咪成班毒撚諗計追女神呀
係毒到出汁個種真毒 以為會「感動」到個女仔

唔應佢5分鐘就係避佢？
根本呢啲人最愛係佢自己 從來冇諗過女仔感受
仲有唔受溝就係賤格仆街？咁呢個世上都幾多
果然咩人就有咩frd 懇請樓主唔好手下留情

笑死我 佢做乜諗野呀

紅字認同

唔使俾面自信毒撚
block7佢

心諗 點解要諗

講咁多野都唔block

Strong post leave name

Reading 0分？

痴線佬

唔使留手快啲Block

狗公真係世界上最痴撚線既物種
煩到仆街

我真係會等你

點解要諗佢感受

笑撚到仆街

好多絲打入黎

好撚肉酸 我會一直等你

cls

咁堅持要見一面懷疑個條友有不軌企圖
會唔會想落藥綁架個女仔
安已不

幾好睇
求update

狗公
btw,條女打拼音？

明知人地唔鐘意佢都可以做到咁
佢都應該痴撚左線

樓主應該幾靚女

之前都遇過d痴線但呢件真係好癲

點解會有啲咁厚面皮咁on9嘅人

我真係會等你
我真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你

post9佢樣啦
等其他女仔警惕吓都好

黐線
block哂佢地啦
想問男朋友點睇？

有男朋友唔接受其他追求者就係賤格 仆街
呢啲fd都on99

睇到有啲燥唔知點解

叫男朋友去屌柒佢地啦

其實冇男朋友
佢一開波諗住話有 收佢皮

依啲人真係痴撚線 個腦究竟諗緊乜

人真係物以類聚, 佢同個fd一樣咁撚戇尻,
媾唔到就話人乜麼也不是、係港女
全世界都要鍾意你嘅咩

留名跟進

報警備案啦

樓主個fd大陸妹 打拼音 睇keyboard 換行 係殘體 仲要用大陸垃圾輸入法 搜狗輸入法 返大陸啦屌

on9仔 block曬佢地啦
如果啲所謂朋友認為條女錯嘅
都順手block埋啦

strong post leave name

中間個女仔話咩唔等佢即係點
點解講到好似一齊過咁

狗公死全家

睇我名

咁痴線 有沒樣睇

老撚係咁

邊到
因為我個fd 唔識回
其實我幫佢打既
佢copy n paste

仲癲過仙氣果個毒撚
係咁追魂call係咩事 比我就報警

好似係痴線佬話一直都好鐘意條女
條女就質疑佢中間拍左四次拖 其實鐘意極有限咁
條痴線佬話咩驚第一次拍拖會散
勁on9

根本有精神病 可能係強迫症

當自己情聖 根本係弱智

重點係你已經有男朋友
佢仲夠膽死叫埋你男朋友一齊出嚟
有時真係唔明d人腦入面諗乜
夾硬屈到你先係做錯嗰個
樓主如果仲係咁比人騷擾
真係建議你去報警
條友癲起上嚟真係唔知會做d乜
可能直接去你屋企樓下等你
對住佢地千祈唔好容忍

你同佢個fd講
如果你覺得個狗公咁好
自己獻身比佢囉

我真係忍唔撚住大聲笑左

係block 佢之前俾個青山醫院電話佢

Btw 係咪換左wallpaper ？
搞到我以為佢搵第二個女仔

毒條撚咩 狗公就狗公 狗公唔可以放過

叫左報警
有必要時我一定的佢去報

岩

應該係

貼個電話出黎啦
呢到應該有好多巴絲想識個新朋友

痴情男

知錯了 唔好貼我電話出黎

我都想問

自己諗就痴情 其他人只係覺得你痴線

男人老狗做到咁真係 抵做毒撚!!!!

算係有錢有學歷高大靚仔咁溝都收皮啦

冇錢就收皮啦

比我就報警啦
仲要中學讀同一間即係知晒全名同住邊咁滯架啦
搞大佢睇下邊個柒

起佢底
佢好明顯有錢買西裝
中學因為屋企有錢係咁溝女
呢d好明顯錢多 無聊 多野搞

總之我就係憎佢有錢
完

不安

曬氣啦 條女 覆乜鳩

㩒錯

開始有聲
真係好撚癡線 如果 佢唔出呢part 相信都未必會 連登見
不過追魂call真係癡撚線

我想問你個fd男朋友有冇出聲
個痴線佬都話同情佢唔理佢就算
喂第二個直情人身攻擊喎
直接開佢波唱佢啦

如果佢係靚仔既話 相信成件事會唔同晒
女既一定覺得好sweet 浪漫

上面講左
話有男朋友係呃佢
等佢知難而退

係掛
我淨係識打速成
不過好似好多女仔都係打拼音

你老味呢d 咁既"fd" 少得一個得一個啦下嘛

係仙氣呀！

你係度自爆佢冇男朋友
一陣佢有追post或者朋友見到話番比西裝痴線佬知喎

btw真心要報警

ed 同學要唔要都罷。

幾時有wyman 圖

冇錯，就係仙氣！

唔受溝就要比痴漢個FD鬧

咪係
鍾意自己就要同佢一齊咩
都痴撚線

好笑還好笑
小心俾人斬
新聞見唔少

仲應佢把撚咩 即block咪冇事囉

wyman 有mon post 就自貼黎睇下，睇下幫唔幫得落

大陸

樣柒毒撚追咩女呀 打飛機算啦

條友樣既相 我就冇
都唔知咩樣
不過如果有人有頭緒可以講啲背景

又搜狗又咩雙11，大陸妹黎屌

痴線狗公

同想我嬲巴打拉埋天窗算把啦
癲佬都要癲得有守則 唔好玩圍外人嫁嘛

個女仔都叫直接了當同佢講有男朋友唔好再搵佢
又唔係收兵
好心條毒撚就自己收皮啦
以為得一個對手就好易溝？
活係自己世界嘅毒撚真係好可怕

痴線post 留名跟進，我諗唔會咁都有得炒車掛

你都痴線既，煩都咁都當佢係FD？冇哂呢D FD 都唔覺可惜啦係嗎？你覺得要留咁既痴線FD 係身邊，咁你叫你個FD 繼續覆下佢啦，樓主乖啦，你咁樣唔係幫佢，block 哂佢啦

報驚

Block左咪冇野睇
當事人一定都有興趣睇佢有咩花臣

其實可以報警，係咁打電話滋擾係犯法

條仔係on99架喇！
但係我覺得果個manyee仲恐怖！
乜撚野唔中意人就自私。痴撚線
大佬呀！樓主本身已經拍緊拖。條友仲死纏爛打
居然講到樓主錯咁
呢d八婆真係要仆街死！

最撚戇鳩係個Common Friend
果條友追人都算啦 係有啲煩
但係果條撚樣Common Friend講到實要同佢拍拖咁
咪撚柒咁多嘴啦
男人老狗成條八婆咁

真係心諗關佢撚事，好撚痴線

如果追好耐就一定要人地女仔同佢一齊
咁樣連登少好多毒撚

世界係要出現失敗者架

個Tsui manyee都痴鳩線
本身有仔所以唔受溝都唔比
為咗幫fd溝女所以要拆散人
好撚狗

樓主唔通充滿仙氣？

1.block柒佢
2.條八婆咪撚理佢，又係short嘅

屌柒佢

光明正大溝有情人嘅女仔
死全家 落地獄啦屌你老母

咁大個仔都係第一次見人咁追女仔

條毒撚恐怖 個fd仲恐怖
不過其實都唔洗理呢啲所謂common fd啦
根本就冇當過樓主朋友係fd
完全係夾埋一齊逼佢接受變態毒撚！

條女係咪冇人溝到痴左線覺得俾人咁騷擾好撚浪漫

冇毒撚圖 有冇manyee圖
想睇下咩樣既人先會咁無腦
係街見到都要兜路行

呢啲所謂朋友要嚟做乜？

呢d青山走犯 貼出黎示下警 我覺得不為過

好明顯manyee先係wyman既真命天女

5分鐘唔覆就問人做咩唔理我
不過你FRD似係冇UPLOAD哂D對話俾你
又係CITY

你個FRD應該一早就話: 趕DEADLINE, 之後熄藍剔

兩者都冇
我唔識佢地架
我睇唔過眼先po 出黎
冇問過我個fd
我forward 左條link 比佢
佢依家怕我搞大左件事

似係

痴撚線

溫故知新

我屌你咩 用iPhone用埋d大陸Keyboard app

樓主用緊咩keyboard

開樣等佢收皮啦

撳錯正評
溝女都要frd 幫

事主個朋友正mkon9，起撚埋佢底屌佢老母臭西就岩

似係manyee追唔到wyman先會對佢咁肉緊

痴撚線 極品中既極品

時事台手足可以走開先
我同佢都係香港人
唔該唔好影響討論
身份證5粒星

如果好撚鐘意條女就要受溝既
呢個世界應該無毒撚

加密show樣啦
依啲人唔見棺材唔流眼淚

JM9

有啲人唔明呢樣嘢架, 佢哋會話我為你付出咁多你都唔受,
你正一死港女收兵臭西, 又唔諗下自己做啲嘢幾撚痴線

你係，條女唔係，新香港人扮咩香港人呀？ 條女上台唔係用3 已經唔係同一部電話啦 呢張圖只證明到你唔係打拼音 同埋條女佢send既cap圖 左上角有wechat呀 成日用緊wechat 不如返返大陸用啦 大陸妹

一時就 Sun mobile，一時就 3

條友係咪有打開籃球

Sun mobile係女事主 3係樓主

痴線 報警啦
真係唔知哩啲人顛起黎會做咩

煩撚夠未

直接block，駛鬼理佢咩

然後仲要不停叫春 話自己明明痴情但條女就當佢痴線
明明佢真係痴線
根本無一個女人會咁樣比佢溝到
得罪講句 條女對你有好感既 你根本唔需要刻意去溝佢

條女咁都唔block 臭雞
樓主仲撚弱智 淨係識問意見 比完意見又唔做

真係癡撚線，見過人chur未見過人咁撚chur

應該真係失左常

Block 9埋個 common fd

最鐘意睇呢啲痴線佬

樓主個名可以解決問題

呢三段野好精警

擺上黎唔遮名 咁公開 咩企圖都唔知？ 咪係想利用連登黎公審個毒撚 毒撚個朋友仲要全名 起底容咩易 比人利用 女神身價+500

第一張圖寫撚住咩雙11
除左大陸仲有咩app會係個keyboard賣廣告

毒撚唔可怕 活係自己世界既毒撚先係最可怕
特別係好撚固執果種
即係你講乜撚野都佢覺得你係有難言之隱先同唔到佢一齊，而你心入面係有佢既
又或者佢覺得咁樣永無止境等落去 終有一日條女同樓主分手之後會打動到條女
利申：毒撚

( Show Blocked User - 灰姑娘鳩機 )

報警

厹呢種生物真係好撚ON9，但值得一讚嘅係你個FD唔派帽

屌你地咩
好心坐定定食花生啦
唔好撚騎劫個post
講政府反共狗死番過時事台

笑到噴水

依啲咁嘅朋友少一個都嫌多啦，如果你驚無朋友，連登仔就係你朋友

呢個第一次睇 睇完圖2我頂唔順要擰埋一面透淡大氣，然後諗左成分鐘先決定睇埋落去

女事主唔係有男友咩

佢做乜野架, 咁都忍得 ?

live LM

著撚住對拖鞋

都唔知依個topic轉移注意力為乜

佢5分鐘已經問你做乜唔應機

ON9男人

毒撚既內心世界就係咁
條女一定係鐘意自己/將來會鐘意自己
好似邊個等得耐d就邊個追到條女咁
計分咩你老母

我就遇過條癲佬拒絕佢就係咁問我點解，到我坦白話對佢無感覺，佢就話要去自殺即刻轉身走咗，搞到我嗰排過得好唔安樂要keep住確認佢無出事，但最後乜事都無，之後成日都有意無意咁話你知唔知你拒絕我我啲朋友個個都話你收兵，最後頂唔順block尻咗，
咁樣逼人接受你
樓上位絲打果然都遇過呢D痴線佬先會講得咁真摰

內向定係懦弱呀

如果係咁都派帽既
個條女同弱智冇咩分別

d對話睇完之後好撚cam，好撚尷

我唔係絲打 我係巴打黎
通常毒撚好鐘意用自殺黎威脅人
其實成因係覺得 你一係比我追到
我追你唔到=你有負於我,所以我要自殺令你內疚
到真係叫佢去死佢又死唔到喎

全block
將d對話紀錄 整成易拉架 放係學校門口
好撚變態

難聽d講
依個case只係冰山一角
香港每日好多依d痴線佬咁樣煩d女

邊位連登仔

溝女溝到咁折墮

普通厹一個唔掂就去第二到搵食㗎啦，
呢個似癲佬多啲

5粒星 5星紅旗?

叫人等落去?乜撚野新鮮蘿蔔皮啊

sor巴打
你講得好中point，我真係唔明咁樣追到手又點，
呢種心態係要脅緊人而唔係嗰個人真心鍾意你

用返同一手法去對manyee 話好想同佢做好朋友好想見佢
如果俾人block就同搵第二個fd鬧佢
問佢當自己係邊個？想打好個關係做好朋友都block
鬧返佢好賤 睇下佢仲有咩講

其實係咪玩電話

得你個中国fd打拼音咋
唔好一碌鳩打一船人

咁你都唔block
同比狗公有機會上有乜分別

3 果個係我
唔係話叫我影埋咩
做乜9
呢個唔係呢個po 既重點
雙11 淘寶平反po 出面有幾個
出面嘈
我想幫下我個fd

似毒撚咩
似狗多死咬爛咬

利申:毒撚

不過講真我完全唔係佢地圈子既人
叫個fd比多啲對話黎睇佢唔肯了
話大家相識一場
無謂搞咁大

留名睇進展

如果佢繼續煩你
激進D真係可以報警
溫和D就真係約出黎傾.
但係..當然要搵FD螃住

套西裝咩牌子

雖然係大陸妹 但係見到佢係打繁體字就幫推下

佢根本唔係鐘意條女
佢只係想「佔有」條女
更何況呢種威逼既方法根本唔會成功
都係果句,你精神狀態正常 樣子正常既 普普通通咁溝一條無仔既女可能仲有機會
但佢咁既精神狀態 條女一定會打佢入冷宮永不錄用

套西裝柒到
咁撚野都拍到四次拖？講笑下話

反正佢無野可以輸
你吹佢唔漲

佢啲fd係咪痴線 都冇當過佢係fd咁

係咪睇得偶像劇定動漫太多
其實講到咁都唔肯放手
為啲咩
而且仲要變左癲佬mode 先係問題

分析得太透徹啦 咁樣個女仔好辛苦

個CHI SIN佬一定唔係好有錢,溝大陸妹最緊要有錢

有男朋友唔受狗公撩比人話仆街

屌我女朋友都有咁樣比人煩

Iq＜60

呢啲中學同學叫佢含撚死啦
block撚埋佢地

lm待笑

btw 真心講句真係越早block 越好如果唔係遲啲搵埋事主住邊就好危險

果4次拖係咪吹出黎架

我只可以講

連登高登真係害左好多人

害左好多後生既思想

咩係雞係公廁
女神論
收兵論

而家已經由連登/高登宣揚左出去

講事實姐

Live咗

痴鳩線

快啲Block咗佢啦

屌 呢個仲on9
樓主話就話呢個係受害者嘅朋友(同學)
屌啦 係朋友嘅話 會唔會咁樣去騷擾個受害者
分返清楚先啦
唔係內向 就朋友都要
有啲人唔係朋友 就唔係朋友
睇清楚邊啲人先係佢朋友啦
block柒埋佢啦on99

你臨尾個emoji 放到咁大嚇撚死我

見到個通話記錄笑撚左出聲

講就信 冇腦

其實報得驚

一開頭唔對路直接block啦

佢d 所謂fd 應該係分身嚟
冇可能成班友都咁黐線掛

遲覆5分鐘就問人係咪避佢

有無咁多痴線佬

諗起之前個老公仔老婆仔痴漢

好似叫wyman既人都痴痴地線咁

直接block, 唔對路要報警，條友應該有病

Block得就Block
再咁咪報警

[quote][quote]

事主??

痴線 人地鐘意你就一定要受 咩事

咁而家放左上黎，條狗公咪知道你個女仔朋友根本冇拍拖

出事架嘛

佢朋友戇鳩啲

我都好掛住ex
不過我地無可能了

On9

痴撚線10點4果陣又話對你無嘢，叫人唔好誤會。
但一個鐘之後就直接表白
究竟毒撚碌鳩有幾痕

痴線佬無得救 生出黎就係痴撚線
但我反而想公審佢個女仔fd 見到佢講啲野就慶
屌你老母你不如試下比我屌 可能你鍾意呢 我咁大碌鳩你唔比我屌 比你浪費左呀屌你老母
依啲咁既死蠢港女個腦連屎都裝唔到
都唔知乜撚野邏輯黎 你快撚啲比我屌添呀 咪撚避呀 自私精

唔覆第一句咪冇事
究竟D人諗乜野，以為咁樣就溝到女
遲d使唔使溝女都要考牌

屌你老母

女都要溝嘅？好可悲

你個名

千奇唔好亂諗嘢

叫你個fd搵我扮男朋友出去會下班痴線佬啦

哩啲人真係戇撚鳩鳩食賓周

哇 冇同佢拍拖都咁 真係唔敢想像揀做男友會點

個common fd一係痴線
一係就鍾意個癲佬
你可以嘗試幫佢地一把

你真係未遇過d勁痴線

希望條友睇到個post 等佢知道自己有幾自我中心幾on9 咁左個人都未訓醒

其實遇到呢d人都幾撚恐怖

情殺案啲大山

凶手咁
樓主都係出入搵人陪小心啲好

識一個小學同學完全係wyman

老實講對住呢啲痴線毒撚真係咪亂黎
直接block左就算
如果唔係分分鐘係你屋企樓下等你
好撚恐怖

點解香港咁多痴撚線狗公

2條死毒撚 好肉酸

好撚痴線，一睇就知死毒撚，為左溝女 洗唔洗去到咁盡 精神病人咁

想睇

佢D communication差到仆街 講野冇理人感受 一味講"自己"想點點點 唔理人想點 好明顯係連登雞黎

屌好撚痴線 仲痴線過我個ex
返學放學小心啲 搵男朋友接啦
如果知埋住邊咁更加要小心

中途已經自我放棄flirt第二條女
仲扮乜鳩野長情呀垃圾

毒撚
知你有睇呢個post咖啦
同你講句啦
追女仔係顧及女仔
畀女仔一個舒服既感覺
而唔係做自己想做既野
然後畀自己舒服既感覺
連呢樣你都諗唔到
你愛自己多過愛呢個女仔好多
算啦

block唔block都會係樓下等你，唔洗諗咁多
出入小心

一個唔夠
成堆都咁痴線 重要幫佢

見到幅電話圖真係心都黎一黎啊

好恐怖

佢地好鐘意去佔有你
同你拍緊拖又好，分左手又好，拍唔成都好
佢地心入面就認定你係屬於佢
其他男人唔可以行近半步，如果唔係就"想我嬲? "
就算單方面唔覆佢呀，block佢呀，佢都完全唔會收聲
佢地會用盡一切既辦法去同你交流
block左wtsapp? tg囉
tg block埋? sms
唯二可以做既事
報警
等佢自己收皮

其實block晒仲危險
因為佢地有舖癮，好想比你知道佢為你所謂"付出"左幾多野
我個ex分手初期發癲係會預告埋幾時去我樓下搵我，到左仲會叫我落樓
我唔想見佢，佢仲扮暈扮絕食扮入醫院
拎佢阿哥部電話wtsapp我叫我"見佢細佬一面"
(所以所謂common fd可能都係條痴線佬黎)
總之萬事小心啦，唔係話唔block得
但如果佢真係痴線到揸刀去你樓下咁你事前起碼都仲有可能知呀
樓主幫我copy呢個reply比你知fd睇呀

兩條on9都block撚晒啦，d咁既人點做fd呀

起佢底爆佢幅相出黎啦
要屌柒佢削下佢過分既自信先得

分分鐘個common fd係鍾意個癲佬所以咁講

“再滋擾就報警”

睇下佢仲有無聲出

條友鐘意得條支那妹
緊係唔正常

條女做得我老母

On9?

我真係好鍾意你 畀次機會我啦!!

佢會少frd過個毒撚？
女仔最緊要有幾個姐妹

覆佢把撚咩

都係唔好跟車太貼

咁抵佢死啦

物以累贅 成班都痴線佬

真係好多痴線佬

當一班無朋友既癡線佬眾埋一齊就會變成朋友

真心有友咁撚癲
逼婚咁都有

你個朋友出左名係公廁？
點解佢會覺得一定要受溝咁岸鳩

做乜鳩姐屌你老母

痴漢

毒撚媾女真係好撚恐怖

自信型毒撚

唔回就最好

放佢地電話出黎，特別係條乜9 manyee，
鬥痴線佬多我地會輸？

又要準備大起底

怕兩條友有牙！

個manyee成隻狗乸咁幫隻狗公媾女

我都想知條友咩樣
通常靚仔先打快攻架麻

D fd都咁痴線？你老母block撚曬佢啦

見到左上有wechat 你個fd大陸人黎？定係有男朋友仲想用附近的人收兵

好多字呀

報警無用
無涉及刑事猶差唔會理你
Block左佢/轉電話no

見佢細佬一面
你同你ex分手都係因為佢chur得你太盡？
但呢啲人拍拖其實對人好唔好

Btw 我會叫佢小心啲架啦
佢有睇po 的

👌🏼唔報喇
唔洗講咁多次

係都唔奇
一齊啦你地

試過 但無你呢件咁癲，又係send勁多whatsapp黎，我訓左覺無覆佢，就話我避佢 我有個gay既好朋友，有拍拖但啲人唔知佢係gay，我同個gay friend熟，條仔就成日叫我唔好做人地第三者，話好擔心我，明明解釋左好多次 最後block左佢，所有有佢既朋友聚會都唔去，到依家差唔多年半無去過佢地啲聚會

痴撚線
世界級

根本個common fd 就鐘意個毒撚 成篇野睇唔到邏輯，淨係睇到妒忌

哇仲癡線過中意我條女既毒撚。。

屌 你個名

好難相信到你個common fd都會講d咁on9既野，你係咪真係識佢嫁？會唔會又係個毒撚d分身黎 就算唔係，都覺得似個毒撚問人借電話講

留名

曉儀

點解唔block鳩咗佢...

毒撚最忌太有自信

好簡單

manyee 看中人地男友...
用個毒L 搞亂個 PARTY 就有 CHANCE 得米..

好痴線

佢痴線，佢個fd仲痴線

連連fd都block埋！咁撚冇腦唔講道理嘅fd要嚟做乜？識過d正常人做朋友啦！

夾埋其他人鬧你
呢啲都唔係 fd 嚟嚟
我唔信過咗呢年事
可以再同嗰啲 common fd 有講有笑
block 咗同唔 block 有咩分別

fd 唔洗多
有一個好似樓主咁肯幫手嘅就夠啦

睇黎仲有大把痴線野未放上黎
利申想睇

我覺得佢好正常
俾我會講 我日日幫你奶閪都得
求下你俾我屌一次啦 我真係好想屌你

呃蝦條唔係咁呃架

咁撚無腦的common fd block9左佢啦
同on9仔女做fd有咩著數

實係依到d痴線佬

佢個fd真係fd喎，同一logic諗野，同種生物，咩鍾意你就要比機會你，咁我好想同d靚女扑野，人地唔制，係咪佢錯

好撚on9 個條女先夠on9咁撚幫佢就比佢屌啦 成隻狗咁撚款

Block 哂佢

佢個fd就類似 你比佢屌下啦 你唔比佢屌你就係賤 就係仆街

好明白樓主朋友既感受，不過煩住我個條友仲顛，日日千字文，睇住你上線個陣就打幾十個電話黎，放學就係火車站跟到我返屋企，仲不斷識我學校啲女想收我風，咁我唔識點處理又好驚，跟住就係成日屋企喊 ，有試過block 佢，但佢就仲顛差啲衝左上我屋企 ，搞到我解返佢，後來過左兩年先冇再煩我。

但係都強化左一 d 毒L
和尚比帽大法

block 柒佢

有佢真人相 又唔係好毒 估唔到加痴地

講真 可能就係咁痴線 咁夠膽 敢去問先溝到咁多女

我提議
起個 common fd 底 >>>>> 毒撚底

點解要POST我出黎擺我上網呀！！！！！！！！！！

連登神探

追下post先啦柒頭，事主無仔架

其實條仔係做，會僅餘既好感都無埋，收手啦 。你要等，就慢慢一個人等，唔好煩人了

我自己想當然,sorry

條友唔止on9仲要好撚蠢
應該係上得感情台多俾感情台班友水尻咗

屌以前大學住宿舍都畀個痴線佬追 即刻Block撚晒佢又要晚晚煩鳩住我個fd，成日又喺食堂部我跟住我尾返宿舍 最後我個fd呃佢話我係les佢先收斂啲
利申：藍字絲打

好染

又回帶

原來呢個世界真係有咁痴線既人
到底佢地既價值觀係點樣變出黎

block晒佢

邊兩個連登巴打？ 好快快手出來認咗佢

A0扮A4

醒下啦a0毒撚

垃圾，做男人做到咁撚樣

都似係，咁煩膠唔會有女想同佢拍拖

強帖留名

叫wyman的人都唔正常

見到自己既影子

你老母痴線仔

毒撚真可怕

認真mode,之前係tg add左個絲打勁似我細個暗戀個女仔，傾左兩日，無啦啦消失左。

因為真係一見鍾情，on on 9 9 咁搵人借手機 add 佢，問左兩句咩事，個絲打hea回，我都唔再做痴漢煩人

對我黎講，一個陌生網友消失，真係好鐘意先會煩多一兩句

總結，樓主講果條仔真係痴架

屌條友痴線 但佢個frd更痴線
block柒哂所有人啦

知道自己有問題都係好事黎...

冇錯
就係仙氣！

其實呢種係痴漢⋯唔係毒撚

毒撚點會有自信煩女

個tsui manyee咩邏輯黎 人地鐘意佢佢就一定要鐘意返人 唔係就賤格就係仆街 仲要自己都係女

呢啲fd要黎做乜 仲要哂時間討論佢

條友一撚定係連登狗 唔係佢條女就全部都係雞係公廁既概念

咁撚痴線都A4

大家唔好驚訝
年中唔知幾多女仔頂唔住呢d狗公咁撚煩而同左佢地一齊
食得最多女反而係呢班仆街 (除非你樣衰到仆街)
我好撚妒忌佢地既膽量同臉皮夠厚

利申:佐助型毒撚+中上樣男神

Manyee我好鍾意你阿！比我吊吊先ok？唔比你就係仆街死賤種扮高竇

以前學校有條毒撚都ff自己有拖拍。
有次同我講話約左女朋友出去玩，叫埋我去。
到之前佢買左份小禮物俾條女。
見到條女之後我話:你女朋友幾好丫。
條女呆左，個死仔就係咁話普通朋友

之後條女使左佢去買野飲，同我講[不如唔好理佢，我地去睇戲丫]
屌

條毒撚之後都ff過自己俾女跟蹤，俾女暗戀。

你臉皮都唔薄啦屌

淘寶就得, 用大陸keyboard 就唔得

比你條撚佢含 等佢知道你唔係咁純真

請定義朋友一詞

屌你咩呢D瘟神要黎托柒呀?

衝埋黎柒

我好似佢咁靚仔wor

講咁耐
Wyman 一張相都無

曉儀同學

block啦 咁都叫朋友 重留戀乜柒

我會等你等你等你等你等你等你...

一齊左 女既就預備有生命危險 上港聞頭版既機會

擺佢2個電話上黎 等我地用返同一個方法對佢

唔派帽都要讚 你咩事

其實個共同朋友係咪鐘意個男
話語間完全勁唔抵得個男鐘意佢

我都試過咁比人煩 個個人足足纏繞左我成兩年
同佢wtsapp一唔覆佢 佢就會係咁send message嚟 全版都係佢自己嘅單機講野
block佢wtsapp 佢會用其他途徑搵你 eg fb message ig message
仲會話佢啲fd覺得我係收緊佢兵
呢啲痴線佬根本就係利用女仔嘅同情心而煩人地

拍過4次拖…個癡線佬今次應該又計拍咗一次！

人格分裂 一開波又話朋友角度 講講下就變左仲有感情 痴線佬

你都仆街黎啦，明知人地鐘意你，而你又唔係鐘意人做咩要用埋啲所謂既「同情心」去同人chat?

睇落似係個痴線仔拎左共同朋友個電話幫自己講説話

試過比你d痴線佬鐘意 煩撚到仆街 搞左勁撚耐先甩到身 成日冇啦啦打黎 又唔熟又冇野傾 又死要打黎 開頭唔好意思cut佢線 後尾愈來愈煩同過份 仲要打黎試愛 屌左佢幾餐先收皮

人地講到明佢單機 唔洗起哂鋼
你成日俾人同情??

負評錯

層主正仆街
”同情心”，屌你當人乞兒呀？

對付呢d傻鳩直接block柒佢咪得
佢d fd話你收緊佢兵你咪叫佢排隊填form 先囉，得閒叫佢買下電話pandora嗰d，唔肯就過主

一開始點估到佢鍾意我
唔係個個wtsapp你就等於鍾意你家麻
如果個個一wtsapp你就等於鍾意你 你會唔會有自信左啲？
後來我一feel到佢鍾意我咪block左佢

以為係「你喜歡孔子嗎?」

毒撚logic
你同我chat=你鐘意我/對我有興趣

你唔同我chat=我太靚仔，所你怕醜，唔敢同我講

你講唔鐘意我唔同我chat=屌你係雞係公廁，要落地獄

講明唔鐘意但同我chat=你想收我兵，同情我

毒撚世界係咁，你同佢講野，就算係一句屌你老母佢都以為你真心想同佢建立親戚關係

Tsui Manyee?

陰謀論

其實痴線佬同Common Friend 都係同一個人

1. 都係用中意 (我知中意都係正字但都好多人都有用鍾意）
2. 都係用全型既問號： 全型？ 半型?
3. 句同句中間唔用標點符號只係用空格隔開

然後我發覺樓主朋友句同句中間都係唔用標點符號...

呢一句真係難聽過粗口

如果對方都係連登仔，出完呢個post都知係有心避佢，所以不如真係搵返個男朋友仲好啦

樓主朋友夠無用標點符號

咁樣圍會唔會走去自殺

我都係
想搵都唔敢搵

上面有覆過，係同一個人完全唔出奇
佢地千方百計想搵到你同你講野
可能個痴線佬借左個fd電話
如果係真既話咁block左而家呢個肯定仲有第二個

首先我覺得幫口fd同痴線佬係同一個人/痴線佬借人手機打字，先唔講幫口fd男定女，作為旁觀者燥到好似自己受害咁真係好少見

第二，呢啲痴線佬用正常方法係唔會令佢心熄，建議樓主po埋痴線佬張相/ig fb 電話no. 上嚟 連登仔最中意玩鳩呢啲痴漢，晚晚屙下夜尿等佢清醒啲

好羨慕呀有2部手機

一係放相證明下有無呢條友

男同女掛住個層次我估應該唔同。
同幾個朋友研究過，男性角度，比起愛，更加多嘅係想佔有，會想八下ex有無新仔，唔想佢同新仔有性關係。
於是乎可能嘅，喺對方有機會出現另一半時，會試下要求復合，不過好多時唔係真心愛對方，有case係復合之後過一排就再次分手，而多數係男方出軌。

女性問過就好多時會諗返以前一齊去過嘅地方，過過嘅日子，不過散左之後要求復合就絕少

含撚啦你
有事就上連登借刀
講乜鳩怕冇fd
洗濕咗個頭先嚟講無謂搞咁大 ??
果兩條毒撚係on9
你同你個fd都唔好得去邊

你扮係佢男朋友，屌9條狗公啦

個commond fd叫人去試係咩心態
明知人地有拍拖都叫人去試

我唔知你好奇定有意，當你好奇啦
同呢類人拍拖其實對人都唔錯既
但係因為佢想佔有你，所以佢唔會比你同其他男人有正常社交
好少少個啲係次次有男人搵你都會問係邊個/搵黎做咩
多數係直接刪晒你fb/電話入面所有男性contact

吹水又有人信 呢d分分鐘a0唔出奇

好尷尬...第2張已經唔敢睇落去

有機會係分身

係連登，女人就係原罪
毒少少摺少少就話人一定係樣衰先咁毒
靚少少想追就話好想屌佢
條女拍緊拖但仲係處就話佢唔夠愛男朋友，唔肯比隻豬佢
條女唔係處就係雞係公廁
求愛不遂就係收兵女神，但明明佢地自願入伍
講到自己好可憐比人玩咁

大機會喇

幫口果個應該就唔係同一個人
始終兩個都係中學識既人
即係確實左有兩人身份
而且一男一女 兩個異性唔會搞埋啲咁既野掛
仲有兩隻態度 係完全相反
如果係同一個人真係人格分裂

好耐都冇見過嚟張圖

個common fd又係on9仔

單身左四十幾年既我終於係呢個case study上面 學到點樣追女仔

唔洗偷偷地啦
連登仔唔將全世界人起底唔心息
連樓豬都會起埋先收手

呢個真，駁唔倒
特別做兵嗰班正廢柴

而家狗屎垃圾都放上來，咪 block 咗佢囉，仲可以點？

邊間

想我嬲？

呢單野比起出面果啲 算有討論價值
你老味仲想睇啲咩
定你係呢挺人

起我底應該好易
我po 左比我啲fd 睇先
佢地都有acc
係上面我見佢地其中幾個留言
Btw 我都想睇下條仔個樣

依d垃圾通常都係耶撚

好想知班狗公咩樣

大陸妹 俾錢就上得啦 哂時間溝

港女呢？

條毒撚個frd擺到明係中意條毒撚

痴心同痴撚線係只差一線

物以類聚

如果條女係港女
咁就覺得佢慘囉
咁俾人騷擾法 一定要幫佢

沒錯係

仙氣

我唔只係呢挺人，我仲係當事人添

事實就係班細路後生成日睇到呢d 又唔撚用個腦諗下 咪信左

原來沒有從來都沒有

我中學都試過遇到個變態師兄，同樓主一樣，而且仲試過跟我翻屋企
我明白戈種好恐怖嘅感覺
你可以直接同佢講 你鍾意我係你嘅事 唔好咁撚自私咁似個癡線佬咁纏住我 識到你係我呢輩子最錯嘅事情 （我覺得要直接啲先可以趕走呢啲變態佬）然後block曬佢

你竟然真係覺得個男仔係鐘意佢，

出現了

喺個痴線佬角度，佢而家拍左5次拖啦

嗱我撐你吖，快啲反擊吖

投術討論：
其實佢講左有關性既野
可唔可以試下告性騷擾 搵警方備案
向法庭申請禁制
求法律撚解話
最近有個女友人岩岩分手
比人無限電話、訊息騷擾

利申無細睇

我都係咁溝女，d女個個都受
樓主見人條件唔好先擺佢上黎笑，正臭雞

太古痴線佬d同類

應該得
我一早叫左佢報警
但佢怕

佢個FD都痴鳩線，你鍾意人就要逼人接受?
你有冇諗過俾你追果個人感受, 有冇理人想唔想, 愛受唔受溝?
果個WYMAN 自已痴都算，佢個FD仲要痴鳩線過佢

係就好囉
快啲去青山求助
死蝦膠

佢兩個一齊啦

我個fd 都講到勁直接
佢都死唔斷氣

好想知兩個咩樣

唔覆咪得

笑撚左 柒撚到冇朋友，佢朋友自以爲自己好醒目 大家唔岩就唔岩嫁啦，講咁多托咩。

毒撚d溝女方式好恐怖

屌，唔受溝又得覺煩既可以去報警，宜家唔報警又要cap 圖上黎公審人…

條狗公係煩，但事主咁做都唔好得去邊，Dllm！

我睇唔過眼po
唔關事主事

本身毒撚都痴撚線
佢個fd都係極品

我估佢應該已經睇到個post， 佢睇到之後有冇再搞你個friend？

我問過
佢話block 晒佢地
應該冇纏繞
但係我個fd 仲好down

就係太多post 講女人點樣口不對心
咩撚野唔好走其實想你留
咩撚野西你面係愛你
加埋whatapp 令成個追女文化改變

除左透露左條仔叫wyman，仲有啲咩? 問下點應對姐，又唔係貼相貼fb貼ig，咁都叫公審，仲要唔係事主post出黎

OK

即係你都係死厹

報警啦 講真

好強嘅摩擦力

走啦
正義撚

兩邊都錯
super

條友值得公審wor
放心 你唔做咁癲無人會贊成公審你

放心 唔會炒車
我用jj 擔保

同隔離登感情台人已癲一樣咁癲

你覺得真係無人信?
信唔代表無腦
係有D 事潛移默化左, 連自己都唔知姐,
你話影響大就真係唔敢講
但影響力就實有.....

睇真d 其實3個人打字方式基本上係一模一樣

1 既 （唔用ge / 嘅）
2 d (唔用 啲）
3 宜家 （唔用 已家/依家）
4 果陣 （唔用 嗰陣/戈陣）
5 呀 （唔用 啊）

定係人格分裂？

同一個人真係唔出奇, 個受害人識唔識佢個朋友同佢? 唔識仲大機會係同一個人

問題係有機會個「受害人」根本都係同一個人

咁癲?!
同寂寞的十七歲有咩分別

對唔住囉 煩到你
我估唔到你會放我上黎
但我真係好愛你
我真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你
真係真係會等你

樓主小心佢躲係床底等你啊

懷疑係樓豬分裂左4個人格

所以咪話講完直接block曬佢 講完又唔block 姐係比機會人繼續講姐 咁你個fd真係自己攞黎煩 使乜擔心戈啲common fd，佢地如果咁都鬧你個fd，證明佢地都無腦 都block得喇

唔好騎劫
唔係呢回事
過份解讀

條友應該唔係毒撚，不過係極度自我中心嘅撚樣，鍾意J自己好長情嘅變態

好撚可怕

受害人你圈得3個字
呀d既
我都係用呢3個啦 on99

唔洗block 直接ignore啦
最好藍剔佢 等佢知道受害人係有睇
就係唔應

可能你都係「受害人」既分身
我都係用呢3個

有無人覺得個fd癲啲
當局者迷 佢旁觀都可以覺得無野 走去鬧埋條女
佢係男主角既話應該仲恐怖

雖然男主拍過四次都咁chur都好匪夷所思

個fd係咪鍾意男主角

知唔知點解佢會話叫埋男朋友都無問題 因為佢一開始就知道條女無男朋友係到講緊大話

所以當事人真係死都唔好同佢見面，一次都唔好出

帶唔帶"男朋友"都唔好出，點知條傻佬會做的咩出黎

一個人扮兩個角式
好忙

係咁醒就知人地唔鍾意你啦

神探

對唔住囉 係你太有仙氣

點解受害者block完佢地會down ?

又係果啲被愛妄想症既on9仔
有精神病唔撚食藥

仙氣

個common fd係咪有佣分架

當事人入埋黎先好笑

想問樓主其實係咪溝緊事主

之前都試過俾個痴線佬煩
搞到差啲要報警 痴撚線架
WhatsApp唔覆佢
佢會自己單機打字海
Block鳩佢whatsapp
佢就用啲假acc係fb同ig message我
我見一個block一個
又係咁打黎唔知做乜撚野
不過無咩所謂 我都係照block
痴撚線

仲痴線過問"你受唔受溝 "

有男朋友都唔係重點la

人地意願擺明唔想 就算單身都只係好少少少少

拍過好多次拖都仲會咁撚樣溝女？講笑咋掛

啲行為咁撚戇尻似吹出嚟多啦, 潛台詞係同事主講: 你先係我真愛呀, 你唔受我就走寶、會後悔架。

好撚痴線

就連成個post都係錯既「鐘意」，而唔係啱嘅「鍾意」添

唉…
毒撚唔好太有自信
冇膽咁做

佢個fd講啲野仲難聽仲肉酸
好撚無logic

報警啦，屌 咁撚變態

拋磚

嘩頂，想整痴線佬集合post？
我有好多貨 但懶得cap

樓主 同個FD都ON99

懶得capx2

俾ezone post 咗上Facebook page

應佢都廢西事啦

拍過4次拖？
我覺得係煩過4個女仔被block完當單戀完對方做完受害者之後就當自己戀過一次

真係咩人就有番咩朋友。
好撚恐怖😱

一於去見佢，搵個好撚大隻、黑帶巴打去
一坐底話：「小朋友，同我爭女你未撚夠班。」

成千個like 唔知痴線佬發現未

咁似梁烈銘

屌那媽
之前做過g2000幾個月
一睇就認到呢套係最cheap個啲999一套
有錢就買hugo boss或者armani啦
呢啲最多叫有閒錢買suit

一路睇一路打冷震

睇到好燥底

𠴱段未接來電真喺好撚痴線

哩種手法…好似見過

係咪追仙氣女神嘅巴打重出江湖

咪傻啦，條女有無仙氣唔知，但一定有傻氣。同痴線佬都可以傾咁耐，傻架?

呢種唔係叫愛囉，呢種叫佔有慾。愛一個人，係無條件想佢幸福。當然當中會有佔有慾呢一part ，但係講求嘅事你情我願，而唔係你鍾意我我就一定要同你一齊。老實講我覺得女主角啲朋友都係on9，識到依啲人真係喊三聲。如果我係女主角一早就冇野同佢地講，全部都唔撚洗做friend。正所謂道不同不相為謀，無理由人哋on9你都要黐埋佢同人地做朋友架。

唔成熟既人會誤會佔有慾係愛

隔住mon 都聞到陣狗除

block撚晒班痴線佬佢啦
唔洗諗啲咩相識一場廢事之後面左左既婆媽野，
對方都無當過你個fd係人，直情當左你個fd係一件物件(or 貨物)，
記住，人係有權選擇既

樓主係條女嘅男朋友

小心炒車

有理由懷疑呢單野係借刀

Step 1. Block 9 哂班癲嘅

Step 2. 起碼同五個或以上，比較受歡迎有影響力嘅男女性風頭躉朋友，提及受此事困擾

Step 3. 揾技安型狀丁多啲陪伴出入，安全要緊

好恐怖
因住個common frd 爆埋地址日日去等你個frd

厹真係死一打都厭少

同佢鬥痴線會點?

實等到你

痴L線
唔鐘意你就係自私
傻L左個鼻啊

條女tsuimanyee係咪鍾意wyman
好酸

d神探真係好撚煩
呀d既 就以為自己華生
不如話大家都係打中文啦

講左咁耐
肯報驚未

我完全明囉樓主
我之前同我ex分完手之後又喺咁
不斷wtsapp我又打比我
仲要將我電話周圍比人
佢勁多fd就喺咁wtsapp我又打比我
仲要有唔同分身又開太空卡又ig direct我
屌耐唔耐又跟蹤我
之後又話哂比我公司d人知
又喊哂口咁叫人幫佢勸下我
前幾日仲繼續煩撚住我話我上線都可以唔覆佢
講真block嘅話block得幾多個
而家每日都有唔同陌生電話同沒有來電顯示打嚟
屌勁撚煩

有滋擾可以報警喎 133都check倒